依隊band做乜撚事?

痴撚左線?
點解阿寶無啦啦勁撚左咁多
成個live個結他佬有冇撻過?

阿寶疫情下有練歌架
你班仆街成日串鳩阿寶唱live必炒
好撚hurt人架嘛

佢勁撚到我懷疑用左auto tone

阿寶

嗰日睇都覺得勁左超多 乜而家先有人推

停留半浮沉地平線之內

砂礫呑噬面目支解痛覺

個live正到日日都要loop幾次